覺唔覺得今晚chill club乜都好，係得thor牙科好撚差

成晚講咗十幾次自己獎自己拎
又係咁叫人畀啲掌聲自己
個個都問緊唔緊張
同姜b影完相又成就解鎖
成晚係度自high
最大獲係唱歌扮周柏豪
條友真係搞唔掂

唱歌扮周柏豪我諗唔係佢想嘅

今日得佢一個做MC 我都覺得佢辛苦
點解唔搵埋強尼 幫幫手

算係咁啦, 1個hold 2個幾鐘的大show好難，應該要搵多幾個人好d

唔覺
夠grand 唔錯

D 筆值留番做全民造星4

算係咁啦
做兩個幾三個鐘
咁多觀眾同歌手嘅live show
其實唔易做

叫做唔覺有冷場

係就係難頂啲
不過佢一個人頂咗兩個鐘算係咁啦⋯⋯

我覺得佢今晚好ok 喎
一個人獨腳戲仲想點
怪就怪viutv 安排咁差唔比多一個mc

合格有餘⋯

我覺得佢做得稱職喎
下下睇強尼都會悶
VIUTV仲有好多好演員
除咗阿Thor, 仲有陳子峰、pinky 羅沛琪、岑樂怡、JJ呢啲都唔差啦

我覺得佢做得好好喎
一個人擔大旗都可以冇咩悶場
講野又流暢
平時覺得玩果「六個字」有d鳩
但佢大show都可以玩到全部觀眾一齊嗌就成件事唔同晒
電視睇都覺得有feel

得自己做mc唔自high可以點

本身佢拍趙學而 不過趙學而病咗

覺得佢算係咁
一個人撐兩個幾鐘
我覺得佢表現ok啦
但有啲歌手唔黎話人唔得閒黎我覺得無問題
但後面加句「我相信佢係電視前面睇緊我地」呢句有啲出事
仲要唔止講咗一次

得個樣平時冇預備咪冇進步

強尼早幾年仲係俾黃心美教緊做mc
依家上左一線 過埋黃心美

好稱職，夠自信

你唔係想睇返TVB 式爛gag 呀

我都覺得佢ok㗎啦 一個人主持冇人幫手執生 都好大壓力 一定有進步空間嘅 但佢淡淡定定 個flow都流暢 合格有餘啦

一個但睇佢carry得幾好
隔離tvb個既耆英大綜藝十幾個主持但都無笑點

Ok啦 唔算大問題 又冇dead air

你想點，唔通講我其實內向想做幕後咩

合格有餘啦。兩粒鐘都唔使攞cue card都叫無準備？
一個人主持揸大佬。平時大show有邊個係得一個人主持？

gin lee 拎獎
佢講咗咩隨意門，人地首歌叫幸福門 笑死
不過我覺得佢主持都幾好呀，起碼唔係好尷尬/專登要搞gag個種

佢主持真係差啲
平時chill club 都有啲尷尬
如果繼續做，希望佢改善下

扮周柏豪起邊段到